[527] 整合分析

(代朋友post)

首先，個人認為最大嘅問題唔係危唔危險、咩方法方向，最大嘅問題係你 肯唔肯出黎幫手。
仲記得上年嘅時候，多你一個已經多好多人，少你一個已經少好多人。
由上年經歷到依加，我地由信任大家，變到擔心比人水而唔再參與/睇到有人作工，先慢條斯理咁出發。
今次雖然係所謂嘅惡歌法(所謂嘅小魔王)，但係係咪咁就應該唔洗理佢？共匪咁耐以黎就係用滲入嘅方法去洗腦等等嘅行動！請大家記住，都記住自己堅持嘅係咩，聽日希望你哋可以回歸，同一班嘅手足並肩作戰。

認清現況
冇錯！聽日對家已經做好準備，口講約三千武力係港島。港島本身已經係一個危險之地，再加上重防，想聽日重現612/71已經冇咩可能(sad but true)，加上近日大家嘅準備功夫其實都未夠，未有足夠成品同未提早轉移成品，未必有足夠能力去做對抗，所以港島開戰並非易事。

往績
我地今次動用嘅係所有人！
以往真真正正動用所有人嘅就有85大三罷做例子：
凌晨開始有手足堵路，早上有車手慢駛兜圈，中午有針對當時嘅目標，而所有市民做哨兵，一早已經身處濟高點，手足安心作工！所有狗隻只可以留係狗屋射精，狗仔出唔到黎，我地就可以幫所有政府主要運作嘅建築物手(法院、政合等等)
我地可以參考依個做法
而有空氣房嘅手足，希望你可以留意港島狗隻位置去部處，都希望會有足夠嘅人手可以齊上。但風險好大，要平安回歸！

另外仲有一次10月1號主線港島 次要開花
狗隻根本就冇咁嘅能力回防！

可能你會問咁做有咩用，又唔會阻止到開會？
冇錯，可能搞咁多最後都未必阻到開會同通過，但係係佢地開會嘅時候，佢地一直所保護嘅中資、藍店、甚至政府部門會唔夠人去保護。

攬炒，唔係坐以待斃。
而係大家一齊失去嘢！
我地本身已經冇咩可以再輸
你要拎走我粒糖 我就要你失去一間廠
If we burn, you burn with us!
香港人 係時候建起我地嘅王朝
香港人，建國！

推一推

再推

點解唔投降？
明知會輸

其實有feel 同意冇乜方法可以攻到港島
但係唔做嘢個心又唔太舒服 又唔知可以做啲咩
依加終於有返方向
聽早見

咩叫輸

收皮啦五毛

推啊
明明咁有心機打 竟然冇人留意到

( Show Blocked User - 負評收集員(八毛) )

【置頂】527 終極戰略

武力上不對等
唔係用人數就可以彌補
香港已經唔係中美貿易戰期間既間接戰場
而係成為中美之間既正式戰場
畫面，流血，抗爭路上香港人已經完全取得外國既支持
成日話議會內外抗爭
點解今次唔係到議會內個班議員出返分力
出面扔幾多個火魔都唔會傷到對家半條毛
議員係議會內做"某d野"都足夠拖延到大局
咪撚講拉布拖半年就叫做左野
今時今日拉布已經係基本野
自己議會内做敢抗爭就一句叫手足歸隊
個個議員就錫身到仆街
你班議員做到真正議會内抗爭
先好叫班手足歸隊啦
手足冇親人咩，佢地冇前途咩
街頭上既抗爭，除非解決到武力上既不對等，否則已經到左盡頭
留返條命先可以睇到共黨滅亡既一日

TUIIII